好男友必備條件

本人覺得好

完

肯幫我打飛機

可以抱起我嚟屌

連登仔全面進場打飛機

條撚夠粗 著住底褲沖涼

屙屎唔除底褲

居然冇人講要寫得一手好字，Sl。。

連登耳屎

睇完你個username 笑咗我成分鐘

你都要抱得起佢先得架

後入 SL)(UT 先正

專一 對屋企人好
黃
唔斤斤計較
幽默 多野講

有咩好笑

高165左右，太高無安全感
唔洗大隻，一舊舊好核突
起碼手持香港能仁專上學院學位
做保安之類比較穩定的職業
有2-3百元流動資金，有圖書證
性功能正常，10cm左右，持久力5-7分鐘

睇到濕晒

死港女臭雞
咁高要求你食自己啦

火都滾撚埋 你問撚夠未呀
呢啲topic日日都有人開 開完女版就有copy cat即刻開返男版
問撚完未呀屌你老母問問問咁都要問 問你老母啦

持久力三個鐘以上

咁你俾啲新意俾我